2382 跌乜撚嘢，9618升乜撚嘢

利申，兩隻都持有

業績 預期 股價
完

美國佬玩嘢，2382份業績唔差

早幾日吹會搞9988， 點知fake 爆

澄清咗話唔得閒搞阿里住

2382跌好似係因為trump搞華為

風眼股，要避一避

我今朝133撈咗2382 有反彈~138-140即走

咁大棍殺落嚟實穿130

之前我試過124跌到110，再跌到102

$133 call左 過夜
聽朝會否仆曬街

我驚聽朝唔開市 唔對路都沽唔到

凌晨五點準時除下所有風球啦

反而3690就真係唔知升乜
個個話潛力股

大數據喎

2382

跌到冚家產

低位執返d

賣曬未

我135入咗兩手 今日蝕到仆街 未放